有時太過完美，就會好假

點解佢可以咁完美好羨慕

樓主都幾靚仔

嘩屌 熟口熟面

屌唔好推

樓主咁完美，搞唔掂啵

G持樓豬

負評，上一頁

樓主自po

借連登吸followers?

推呀

柒少陣啦！
你幾靚仔

咩撚野叫通K?

推
笑到仆街
自線自貼？
定係扮擺人上黎
點知柒左
每個鐘幫你推一次

第一張睇錯以為微辣個TINA

有咩問題

通宵K or 通頂K都聽過人講
通K真係未聽過，同埋好5P

直頭弱智

傻仔自貼都份真啲啦

想同樓主做愛

扮自爆？

好似有人用過呢招

右下角都出賣咗樓G啦自貼都唔cut好啲

[url]夠做埋黎[/url]

笑撚死

推

借刀

想點

嘩屌塊臉白撚到 唔識化咪撚化
Between 低級借力

傻閪推撚死你

唔好推 放過樓主

雖然真心好柒😂😂
不過屌通k既都好on9
係咪冇朋友

唔好再推啦求下你地

唔推

樓主個口好大

大家一齊唔好推

大家一齊唔好

快啲幫手叫人每個鐘打返句唔好推啦

你咪撚多事

唔好推喇

咁撚惡 推爆佢

嘩咁真嘅你你

好撚樣衰

平時食開咩

第二張河童黎講佢真係好靚仔

大家唔好推啦

惡撚到幫你推爆佢

大家唔好再推

樓主，我每個鐘幫你叫人唔好再推

每分鐘要叫一次先得

唔好推啊屌你

Sor lo

推啊屌你

咪撚推啦

請放過樓主

太完美
唔好推

求求大家唔好推

樓豬咁靚仔都推

BTW樓主啲自信邊到嚟

係囉 大家要停喇

我都想好似樓主咁有自信

咁完美既人係唔應該俾咁多人知

唔好再推白臉樓主

佢個樣好似撚以前打機嗰隻馬嬲
喺啲一格格地平台撞嚟撞去
有冇人記得

樓主係型嘅

唔好推喇 樓豬好橙

其實你去反人地ig睇反個澄清先啦
用人icon黎陷害人地都幾無聊

見到樓主咁嘅樣唔知點解好想打柒佢

好似嗰啲冇料扮四條嘅mk仔， 個樣仲要串柒柒

反你老母

其實係樓主用佢張icon扮係自己 根本無自己post自己

樓主完美嘅腦袋

反正人地咩都冇做過你咪繼續批評囉

返呀 5p仔

香港人唔好咁大壓力啦

有時好假 就會完美成為On9仔

大家快啲推爆樓住條柒頭頭

大家唔好推咁細力

以為有咩靚女好完美
跟住入到黎點知男人
ok fine，睇下有幾完美
點知睇下個樣，笑撚到仆街

馬嬲 x 死神流克
點解可以咁有自信

收皮啦5p仔00後？

唔係大唔大壓力嘅問題
5p仔就必須死

有自信係好事但係........

屌你老母咁撚低質嘅借刀都咁撚多兒登仔比反應
平是都唔撚屌人小學雞，今次真係屌你老母閪你班撚樣有無腦架？

我每個鐘上嚟講一次叫人唔好推

唔好咁啦 放過樓豬

穿龍袍又唔似太子就

點解個鼻窿同個口可以咁大

有時太過自信，就會好柒

低級到咁既借刀樓上嗰班係咪無腦

個口咁大可以一次過含幾多條撚?

樓主好撚仆街

佢fu緊mask

冇錯睇有啲人連條友假自爆都唔知真係好撚滑稽

屌真係好7

Kanny326

推下先

扮自爆嚟爆人地，定係真自爆吸follower?
媽啊，我好亂呀

個口用來含一流
樓主幾錢q

你仲follow嘅

好慘 咁樣借刀

太完美

太過完美
肉鳩酸

你就好啦 咁完美

人地已經弱智屌你仲要借刀擺人上黎 有無人性

樓G真係見好唔收推撚爆佢

鴨嘴獸？

敷到上9點堂

想通櫃打錯字

屌好撚好笑btw好樣衰

估唔到借一借刀 大家信哂樓主好波

個口會唔會大咗少少
放心 我唔係講緊樓主

所以真係唔好怪俾人笑兒登

咁借刀法

btw 呢隻鴨嘴獸冇人想收服

樓主用咗條友嚟做icon咋唔係自爆

點解咁柒個樣都會有成千個followers

似借刀

不過堆

個咀咁撚柒

個嘴好7

呢隻得意好多
個件成隻科莫多龍咁

有時太撚無腦，就會好柒

好撚柒唔好推啊！

有張塊臉白撚到

大鼻

大家唔好再推

唔好再推喇

成隻鴨嘴獸咁

樓主好慘 唔好再推

個人認為不應助長低級借刀

岩，所以大家唔好再推啦

Ok

成班連登弱智仔 借刀黎架
樓主最尾post個張相無自己讚好自己
但係睇番張相既讚好 搵到事主ig

咪就係，唔好再推了

大家唔好推

Show Blocked User - 陳詠謙自己肯做飯

認真
回應得幾好

即刻unfollow咗

系都冇人屌？

屌你好撚樣衰呀

???

好想紅咁 幫你推下

好柒，仲要咁有自信，Report咗

兒登仔最鍾意衝出黎比人撚

系佢老母

On9死基佬

好似平時d低質iq題咁，成日都鍾意比人撚

樓主真係好L仆街，不過我鐘意

只可以話你太脫節

如果自信直接影響容貌
樓主一定好撚靚仔

Btw口又大 鼻又柒
收收皮先啦

笑撚死
樓主正宗廢人
想借連登出名扮撚哂野
點知圖都唔柒識cut
做鴨啦你條撚樣咁完美
把口塞三條撚仲有位

佢個鼻想點？
婆羅洲猩猩咁款喎

屌 自貼自己連登ac名出嚟先啦 講咁多晒鳩氣

理撚得你借唔借刀咩
咁完美 拎黎睇過

男兒口大食四方呀樓主

輕輕一推 不能夠只有我看到

依家好似俾個mk仔撚返連登轉頭屌你班小學雞

睇過連登咁多個post，呢個真心最柒

樓主靚仔 想肛樓主

似gay佬⋯⋯

連登仔想人死果陣就唔會話借刀，順水推舟唔好？

借

眼大、鼻大、嘴大、耳大
外星人咁款都叫完美

你咩年代

推爆佢

屌同校師兄黎

見到食唔落飯

有時唔cut圖 就會太on9

咁撚樣衰都可以咁有自信

五x節

More

唔好推

真係吾好再推啦[/b]

其實就可以自己讚左
再叫一個朋友unlike嘅
都係183架

假膠

你咁想出位 幫你推一推

大家唔好咁衰啦 人地都唔想咁柒㗎
你地班仆街仲喺度推推推

你咁講到 我都唔推啦

成隻王子軒咁，數到唔識計到算，連自知之明到無你唔撚死都無用

不要再推了

不需要完美得可怕
太快樂如何招架
殘忍不好嗎

其實而家D人知唔知shout out 點用用

好撚柒呀

微辣Tina？

樓主好型
留tg?

樓主真係好有自信，
自貼完仲要上來自我推介，
我對自己無咩自信，
好羨慕樓主可以咁完美

人地中學一個月用成皮野科科都搵D天王巨星補架～
結果數學 1 ......

唔好再推啦

Hide Blocked User - 陳詠謙自己肯做飯

陳詠謙自己肯做飯 • 1d
完全封鎖

po去貓貓討論區啦

屌 成個台灣youtuber聖結石咁

好心唔好咁柒啦仲要喺到mon實個po冇人想聽你解釋呀鴨嘴獸

推到佢仆街 仲要打埋啲濕鳩5P字

傻閪樣

Mon po真係肉鳩酸

On9 仔